超突發!就黎10點 大家一齊企定窗邊!

叫下你地啲柒鳩數字口號同啲乜撚野夾麵。
睇下你地叫唔叫得出同知唔知醜。
成個連登變撚到微博咁。
俾人滅聲仲笑得咁開心。

十點大喊！

失敗者的阿Q精神，鳩吹當革命成功，so chinese

推 窗邊大叫!!!!!

推

一個兩個咪算囉 而家搞到改口號花名成個潮流咁

推 要聽到有人窗邊叫數字

推!!!!!!!!!我要夾麵

已經分唔到係cctai班黃衛兵block撚曬我定佢地唔敢面對現實了

Push

推
光復香港 時代革命

巴打既請將細佬放窗口邊, 描準向天鳴砲，salute
絲打就......

大叫！

推
我要推到榮光變數字人生!

屌 話口未完已有榮光數字人生版

Pish